INSTRUÇÔES PARA CONSEGUIR AS API KEYS e CRIAÇÂO DE ARQUIVO:

TELEGRAM

-Entrar no link https://t.me/botfather
BOT_TOKEN

NASA

-Criar conta no site https://api.nasa.gov/index.html#live_example-
API_NASA_SECRET


ATRIGGER

-Criar conta no site https://api.atrigger.com/user/register
API_ATRIGGER_KEY
API_ATRIGGER_SECRET


ARQUIVOS NECESSáRIOS

No site ATRIGGER(API) eles fornecem um arquivo txt para verificação do servidor de origem,é necessário colocar o arquivo AtriggerVerify.txt na raíz do site.Além disso para a inclusão de todas as constantes do projeto é necessário a criação de um arquivo .env


GOOGLE


(Habilitar verificação de duas etapas e criar um password específico para o phpmailer)
GUSERNAME
GPASSWORD

BUILD DA APLICAÇÂO:

Vamos precisar do git que é necessário para fazer o git clone do projeto.

Precisei do phpmailer como biblioteca,vai ser necessário ter o composer instalado para rodar o:
composer install


JUSTIFICATIVAS DAS MINHAS ESCOLHAS:

Escolhi criar apenas uma página e usar apenas php puro,pois não precisou de muito código para criar esse bot,pensei em usar Orientação a Objetos e Frameworks,mas não vi necessidade,todos eles 
forneceram muitos arquivos ou coisas desnecessárias que além de atrapalhar na performance iriam acabar só tomando mais tempo com instalações,nesse projeto preferi o uso de API's
quando havia necessidade de uma ação mais específica.
Usei PHP 7,mas todas minhas funções estão presentes desde o PHP 5.6.


-----------------------------------------------------------------------------||----------------------------------------------------------------------------------------------

O código está online no link https://t.me/i0ri0Bot


